釘宮四萌終於完晒

《旋風管家》將於4月12日完結 釘宮四萌至此全部完結

由畑健二郎創作的漫畫《旋風管家》從2004年開始在日本雜誌《周刊少年Sunday》中連載，到現在都已經連載了13年了，此前也曾改編過TV動畫和真人電視劇，近日，官方透露了《旋風管家》將於4月12日完結的消息，不少媒體感嘆「釘宮四萌至此就全部完結了」。

零使最終卷上個月出左，今次到旋風管家4月完結

至少仲有神樂

爆笑管家終於肯完

作者我屌你老母